方力申首洗腦歌播完未

朝朝搭狗黨係咁洗腦

我立即屌方力申老尾 仆街死啦 大媽區

有聲

屌你老未朝朝搭車都喺度播

我洗左腦。方力申你叛國可否自打一千？

万力甲